武漢肺炎｜內地大學生被關宿舍情緒爆發 集體大叫「解封」半小時

內地大學生在疫後開課，卻躁動不安，事關校園仍然實施防疫封閉式管理，但校方又管理不善，導致學生集體緒情大爆發，近日不斷出現抗議聲音。其中，陝西西安外國語大學的學生因不滿長期封校令生活嚴重受影響，再加上校內超市坐地起價、出售過期食物，日前在宿舍內大叫「解封」半小時。另外，四川傳媒學院的保安人員，在封校期間竟將商販速遞到校園的外賣扔掉，因而與學生發生衝突。校方最後出面調停，才未有令事件惡化。

想搞安獨？支持公安嚴正執法！

呢個時候如果知更鳥係度一定會講：一把火燒

西毒

西安學生或已違反國安法

咁似上年舊聞

坐地起價賣過期食品
國安叫到就靜啦打靶仔

今年年頭新聞啫

掉鳩人啲外賣惡撚到

聽人講呢
佢地有收錢架

支持公安炎症執法